有警隊高層分析，李桂華只屬二打六低級警察，不幸被美國相中，只因經常高調衝出來柒

業餘…

還大導一個清白

業餘国安!?

爛頭卒預咗係拎嚟擋子彈架啦

真係業餘

同黨媒01最老友既警隊高層即-季炳強

消息？

大導：仆街！中伏

你老母個肚，或者黨媒01

高層:嘻

理撚得你啫
成日衝出黎怪邊個

香港終於有編劇得到美國嘅高度肯定 好撚衰動啊

美帝：Sor，聽日加番

尤其是係蘋果日報總部果次

佢咁爆哂啲電話出嚟，會唔會令未俾人制裁既下次上榜

以軍階黎講 高級警司= 中校

依隻中層曱甴同曱甴強一齊俾人制裁真係執到

下次制裁個低調嘅就好笑

業餘

美國：喂二打六 你老頂乜水 等我抄低

係呀
以後出嚟見記者呀, 講解行動呀
帶晒面罩先好出嚟呀
啲恐佈份子都係咁架

一世出國都係犯

diu又多個condom

以後要咁樣開記者會

我就覺支共想捧佢上位有個直系狗隻

一踏百踩
應該有黑警睇唔順眼 條友坐火箭

畜生嚟講 有殺錯無放過就啱

無咩既，只係聽日見到上司會尷尬d 咁姐

唔怪恐怖分子通常都要蒙面

果啲高層未者係佢上司
笑鳩個下屬都有既

李桂華原來係磨菇！

國安公署 其實所有藍杉都係國安公署

咁快洗底

謝振美同江er祥上年都好風騷喎
後者重搶一哥mic帶記者遊花園
竟然比李大導先拔頭籌

做國安唔係好撚威咩架咩做乜都冇人理到你架啦
做乜咁唔公開呀

唔小心制裁咗娛樂圈人

攪d卡啦蘇
可能想搵黎做二五仔督灰

D員佐級而家就認自己係低級

即係話啲二打六唔好諗住上面有人頂唔到自己。

之後邊啲警察講過仆街嘢打過人都落制裁list。

光頭狗之類應該可以倒數。

我係李桂華就放料啦

爸爸我d同學話美國迪士尼好大好靚，我想去

阿女，我去唔到

香港咪有囉

如果啲狗係咁諗，就對啦。
我哋要黑警都要喺名單入邊。

爸爸我d同學話美國巨腸好大好長，我想食

阿女，我去唔到

執到啦 咁低級就可以畀美國相中

職責機密 當人地CIA流?

其實美國CIA 同FBI 可以咁易比Save HK 、港人港地、幫港出聲、民建聯/工聯會偵查到

點解啲狗會覺得自己既身分唔會比美國知道
最簡單 申請過美國visa 輕輕鬆鬆有料啦
新嗰啲毅進仔英文差唔敢去美國 但啲老屎忽

仲有啲BNO持有人/配偶

其實佢哋知唔知 自己咁乞人憎 會有大撚把人篤灰

抵死

大導應該真係無諗到咁快到自己

可以寫落CV
好快就升職表揚

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

李大導: 我比全個部門名單你, 你唔好制裁我啊

相信好多中低級公務員/黑警，全力奶共，以為制裁得高層，點排隊都未到自己

今次正，一野轟落去，相信呢堆垃圾晚晚驚到賴屎

留名睇身份證號碼住址同電話

美帝查唔到乜人做？咪玩啦

散仔打份工,點知做condom

pompeo: 收到, 下次再制裁國安處核心人物

都係佢醒

業餘狗

因為美國針對梗既係黨安法
其實今次好撚有針對性

原來只係李PA

我都信佢唔會諗到自己二打六都俾人國家級制裁

你以為咁樣美帝就唔知你乜水? Look at the middle east

當人地美國情報部門係流嘅，
求其搵嗰二打六制裁？

pushps

佢頂上個總警司真係無見過 由佢做3會合個時到依家都係

撚頭警果D就一定無事，因為……因為真係三打七

Condom

今次咩底都露晒出來

其實係

如果李桂華要改名，應該改咩好？

李柱草

被制裁係光榮黎架嘛，應該向美國主動申報

美國欠林大總統一個交待。

好明顯係俾班散仔睇
話俾佢哋知低調啲就無事

有李出現嘅案件都係業餘似馬戲團同不認真

人稱國安阿叻

係咪玩遮同玩雷射炮玩得太爽呀

佢成日自篇自導，抵啦

李百祥

為左終國 唔怕
我地藍絲實撐你

comdom

慘豬豬

比美帝點名係無上嘅光榮

有事就話係臨時工，業餘，支共一貫技倆

李振美

就好似中咗編劇艾美獎咁，傑出成就,人生幾何而且仲立即由高級警司升lv到同特首，中聯辦主任同grade

陰公豬

中校點算中層
尉級就中層

條友次次對住镜頭都好唔耐煩同好唔自然，可能都知道大禍臨頭。不過今時今日俾人制裁仲威過攞大紫經啦。

明顯想安慰住班細 只要底調啲就冇事

唔拉大拉細
一來叫做俾面大既
二來串你保唔到啲細既

放工夠話休班啦

如果高調低調高階低階都制裁，咁就完全估唔到佢pattern

樓主呢個標題我比滿分..

完美點題又活潑

伙記

李桂花

可以expect制裁去到中層level

羨慕比李大導爬頭?

班狗唔好以為自己係魚毛蝦仔就無事，當年納粹黨連集中營守門口士兵都都要坐幾十每

做情報機關都可以做到咁戇鳩

先斬爛頭卒

成日突個龜頭出黎 實扑柒佢啦

李大導自編自導自演
你竟然唔識欣賞

做得非常好！示範作用

最好制裁一個督察 柏林
睇下你地班仆街 仲敢唔敢咁勇

如果唔敢，爆散仔白衫互相批鬥

等你班友仲幫佢地做野丫拿
為幾個臭錢出賣香港人出賣自己
抵啦

叻過上司

鬥紅

公司架構算係senior manager？
點都有少少話事權嘅？

佢上司唔知嬲好定笑好

尉官先係基層軍官 頂盡上尉都係個連長 帶得100人
要高級都起碼要將官個level 啦

搶fo搶到係美國制裁名單留名,全世界金融機構都識得你大名
李大導好野李大導好勁

好撚慘

土共：精人出口笨人出手

我估自己人都笑佢

高層:仆街 出名過我

遲下都升嫁啦

淨係幾百人搜報館已經係文明社會難得一見

曱甴茄呢啡一隻，係都要衝出嚟玩詐彈做小丑

哩，制一世嗗，點算

即係印證咗：美國制裁嚴正執法，無分階級貴賤。

低級巡邏員 保安之光啊

咁睇黎者係以後邊個高調出黎9up都有機會中
警方講解以後係咪會包撚哂頭，以後得個姓同post 出黎講解

如果想低調既話藍屍點知邊個
蟈安一定要繼續高調
同埋俾偉大強國覺得自己做到野

佢本人都個頭近無咩所謂
佢仔女就慘d

條友企出黎講野完全冇內容

垃圾廢老警察

同柒哥齊名，

位列恐怖分子對等名單

啱呀，依家就係邊個衝出嚟就搞邊個，睇下你哋邊個唔驚死囉

其實全部都係二打六

結果以後淨係搵李大導或鄧小強出嚟9UP

我覺得，我應為

畀人制裁完仲要畀「自己人」大聲笑自己係散仔, 笑死人咩過期Condom

想攬牠兄弟一齊

按照呢種層級 黎一次大型制裁真係神奇頂級超卓

玩馬戲都上到制裁名單

why not both, 30k please.

係光榮呀

好無辜

諗諗下都係坐返低

槍打出頭鳥 鬼叫成日凸出半個龜頭

出嚟記者會果陣就鳩撚屎屎，而家就認只係二打六

二打六係我加既，但不改變果名向黨媒01爆料既警隊最高層人士原話

呢d拋頭露面野梗係唔出面啦

李sir正職只係編劇
典解要制裁佢

老細心諗：好彩有個condom頂住遮

人工又高過佢

無辜

老實講，佢都可以被美國制裁，三生有幸啦

就係2打6都制裁先嚇到吓你班死黑警

八鄉屎忽官都三粒花啦，細李桂華兩級炸，邊個知

唔知仲以為ISxS 開記者會出黎承認屠城責任

狗隊依家撈撚埋分析師？

李桂華 (光榮)

以後洗唔洗蒙面開講解

李桂華：.......

自編自導李桂華又靚仔又多現金 好尾機

江蛇移到民未

話時話 大導之前揾到咁多炸彈案 無晒聲氣嘅

阿爾蓋達

同埋淨拎行動代號掛係心口開記者會

遲下咪呂開記者會
怕咩
香港警察最大

橫掂制裁開，以後出鏡就由你揸旗啦

唔咁做都唔得啦

李大導..

上到美國財政部,三生有幸了.死後都留名.

如果真係衝出嚟柒就被制裁
咁點解謝振美/肛永長呢啲又冇事

聲稱自己係正義，但同恐怖分子齊名。
姐係點